男友絕食威脅我唔畀我出去

佢由6月9開始就叫我唔好出 話驚危險
我自己每次搵朋友出街 佢都會嬲
佢話一個人喺屋企好緊張我

我叫佢一齊出佢又唔肯
話我又唔係有力衝就=去送頭
到915佢最終用絕食嚟抗議我

佢雨革開始就係黃絲
至今勇武仼何行為 都係核彈都唔割
但佢平時又冇post文宣又唔肯出去
話唔想出事

佢話佢都想做前線
但我係佢負擔 佢話要分手先出去衝
但明明6月頭佢已經話屋企好多gear 可以帶去用
我問佢借佢又唔肯借 濾嘴過期幾年又唔換
佢而家連 我幫佢買長者卡都唔肯

我唔想做freerider 點先可以勸到佢一齊出去？

當減肥

對唔住呀男朋友 我覺得好無助
每次出去又要顧自己安全
又要顧你感受

一係分手一係由佢
頂唔順就食返野㗎啦 絕乜撚食

懦夫!
睇死第時你俾人強姦 佢都係敢怒不敢言個種垃圾

如果出街前一晚係同佢一齊 佢就會唔畀我行出門口

你男朋友真係舊垃圾
藉口多多咪又係懦夫
冇撚用 飛起佢啦屌

佢唔出去話因爲唔想望住我畀人強姦
但唔通 佢眼望唔到 我就會冇事？

分手啦屌

咁分手啦，可以多個前線義士

佢都講明要分手先出去衝
你咪放過佢囉

藉口啫我覺得

分手啦
前線大把手足又有良心又夠勇武
睇下岳將軍幾英勇

懦夫 連幸福都害怕 碰到棉花也會受傷

算吧啦佢
文宣又無share下
唔勇武連和理非佢都無做
俾埋長者卡佢用都唔肯
地球好危險架
捐翻入老母個西度最安全

但佢平時啲和理非嘢都唔多去

叫佢餓死la

廢柴，咁撚驚死唔好出街啦

垃圾

分手啦

但佢長者卡都唔敢用

成篇野up乜9?
自己好似好想出但又唔出，條女想出又唔比出
買曬裝又無上過街，衰過裝備撚

絕食淨係威脅到自己老母

民主順風車
出面幾多情侶拖住手行上前線
佢連行下都懶就收皮啦

咁既男人
手足既話會話我出埋去保護你

啲裝唔係特登買 佢本身就有 而家啲裝我自己用錢買咋

人哋男朋友個個都係咁講㗎

有種為迫你唔出而絕食 無種為香港而絕食

即係藍啦
叫佢去食屎啦

飛左男朋友 完

其實你有出去， 而佢話你係佢負擔， 咁根本就唔成立

K11 Musea開咗yohji yamamoto冇人講？

呢個ac共用的
嗰一日佢就去咗買衫迫我同佢一齊free ride

下次上前線搵個新男朋友

廢撚到咁你都頂到佢呢三個月

好廢

藉口多多會出就一早出啦 講咩分手先會衝
廢就廢啦

就係。。。

聽落分手就會多兩個人上前線
咁佢唔洗為咗你而唔上(如果佢真係上的話)，你又唔洗比佢逼唔上前

同我一齊出
我俾埋裝你

垃圾
條女出去，自己都唔去陪佢，睇住佢
驚死，屌你老母，以後點照顧你

留名

講真我都唔會想自己條女上前線

口講勇武 和理非都不如

分手
大家都無顧慮 可以一齊出去

係兩個先岩

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我有呀 上次叫佢幫手袋個頭盔 佢塞唔入書包然後發咗我脾氣

On9

我覺得你男朋友都幾自私同大隻講
講到尾就係貪生怕死
人地死人地犧牲就得
自己就不了

但又唔想比你覺得佢懦弱
就大隻講話自己prepare好有曬gear去衝
我覺得咁嘅男人
真係靠唔住

佢真係想保護你嘅就應該出嚟保護你
佢唔同你一齊出就講乜都係藉口

分手 / 餓死

連登仔肯定叫你分手

可以同佢傾下到底係咪有咩苦衷先，再唔係其實都唔係個個都一定要出，可以做下其他野

分手了

叫你條仔收皮啦

我識大把情侶條仔做前線，條女後排做back up啦
又要做雞又要拎貞節牌坊

簡單
一係一齊出
一係佢出

完

咩核彈都唔割呀？佢連和理非都唔係呀，佢係儒夫咋

佢冇資格講核彈都唔割

傾咗3個月 唔出八成都係話驚危險
唔share文宣因爲驚中共秋後
唔和理非因為覺得乜都已經唔安全

由佢餓死

世界級懦夫確認

妳照出
佢就揾陳伯
一舉兩得

最安全做下冷氣軍師，
不過連po文都有危險，
低處未算低

咁似我個個

好撚垃圾 呢個真係男人黎？

6月9有咩好驚
緊張女朋友但唔一齊出去? post文宣都唔做?
佢係咪畀人拉過? 搞到有咩陰影?

我都唔比條女出

咁都驚既男人妳真係甘心同佢起香港呢個咁危險既城市過世
妳諗妳

冇呀 冇畀人拉

你肯定佢唔係偽黃?

去遊行但唔好企最前

同埋呢
佢連有gear 都可以大隻講
絕食都應該係大下你
你都唔洗太擔心

我係你就會認真考慮下係咪仲要同個咁嘅人一齊

肯定 佢只係 講就兇狠 做就碌撚

由佢

由佢餓

把口就話支持黃
但就係得把死人口

問佢點支持呀？

合法遊行？ 不了
非法遊行？ 不了
衝？不了
文宣？不了
課金 ？ unknown
捐gear？不了
不合作運動 不了

跟住就話自己黃 香港就係俾呢d仆街累死 衰d講 仲廢撚過d藍絲 起碼人地都會落街做下獅子狗

以為係屋企屌下林鄭 屌打黑警 就會有人落台有真普選

屌曬呢班 把口話支持 實質乜柒都無做過既人

仲要叫身邊既人學自己咁

垃撚圾咪由得佢絕食死撚左佢囉
想贏又唔想付出

妖, 男人老狗玩絕食

太多藉口啦 佢以為全世界得佢一個有女？ 出面大把義士有女 一係帶埋佢地出去一係就單拖
你由佢絕食啦 佢唔敢出去 都唔會敢絕食到死
自己貪生怕死都算 仲想以死要脅阻人出去

得把口
好撚無用既男人
咪撚理佢啦

你條仔都幾嘔心
係我就飛左d冇guts仲想以愛之名控制人既傻仔
利申絲打

冇課金

咪由佢絕食餓撚死佢
不過我睇死佢一定偷偷食,咁鍚身出去都唔敢

第日有咩分歧，拎絕食/自殺黎控制你

呢類人永遠唔識咩叫尊重同人與人之間既界限 同呢d人結婚生仔？不了

簡單啦分手揾個勇武巴照顧你

肚餓就會食野架啦 睇佢捱得幾耐

等佢絕食
唔好俾佢扑
等佢禁埋慾

分手💔

有一次係我自己出咗去
佢嬲咗
成3個鐘後 無啦啦自己出咗嚟

佢又有去過飛機兩三次 因為覺得安全
但而家就覺得邊度都唔安全了

呢個真

仲有面皮覺得自己黃 連d藍絲廢老都好過佢

一句講曬

自私撚一碌

飛唔飛 自己揀 但起碼你會睇到佢真面目囉

文宣驚危險 遊行驚危險

唔撚洗問 肯定覺得著黑衫岀街都危險

不如入返老母個肚度算啦

課金都唔肯課 一d力都唔肯岀仲死攬住d gear out臭
屌你老尾 d黃絲手足 無飯食既又有 無gear既又有 見到之前有人俾人爆眼 你有人性既都即刻9衝幾個眼罩俾前線 無飯食既都買下贖罪卷

得啖笑
叫佢去死

得把口嘅男人 好極有限 唔好誤自己人生呀絲打

個男人廢到

黑衫出佢又唔驚
平時有活動但佢唔去
佢照全黑出
然後約我行街

出去幾日咩？

我帶住女朋友都唔敢比佢上太前，佢好嬲我
唔夠膽講佢係包袱，如果決意佢上前我都有盡全力優先保護佢，但我真係唔想因為保護佢反而放棄左我應有既戰力，佢一唔係到我即刻上前幫手足。

拍拖應搵勇武巴 結婚應搵岳爺

樓主個名=樓主條仔

做碌幸福賓周算

話知你香港淪陷 最緊要閪照跳 舞照屌

女唔敢出就話姐
叫你條仔食屎啦

你哋一齊出去咪好 我都想有得一齊出

無得強求，老實講我心底都係想鎖我女朋友係屋企。

問題係你畀自由佢
我哋爭取緊嘅 就係自由咋嘛

你就咁同你男朋友講啦，如果佢明白事理

其實和理非遊行好安全

睇你以前一路都係巴打身份
雖然唔知係真定假膠
不過你話個AC共用照信你
認真回你Post

連登仔就一定屌鬼
叫你同佢分手
再同你講前線義士乜乜乜
鼓吹你上埋前線

先講結論
分手唔好再同佢一齊
但原因唔係政見
唔係佢唔比你出
亦都唔係佢自己唔出
係人格問題

首先
我覺得唔比條女去
係可以理解 亦都相當合理
由你證供所述估計
1.你唔係運動型
2.你打算上最前線
咁的確風險係大
比著係我都一樣唔會比你去

但人格問題係邊？
問題1：佢為人冇責任感而且會賴身邊嘅人
冇上前線可以理解
但連和理非同文宣都冇參與過
長者卡都唔敢用
本來都算
仲要將個責任推埋比你
真係好撚肉酸
唔好同我講和理非下
文宣下 都會造成你負擔下話

問題2：佢為人自私
就你所講佢本身有裝
而且有D就過期
我估佢一係工程撚
而工作咗都一段時間
一係有某D嗜好
係同gear有關
見之前都有wargame post 潮牌post咁
但無論係邊種都好
都可以得出結論
佢唔係經濟上冇得揀嘅人
而除咗呢類人
佢係冇任何藉口freeride人地
但佢選擇咗乜都唔做，freeride一波

問題3：佢唔係弱智就係冇心裝在
由上面兩個問題嘅藉口
係幾咁拙劣 幾咁講唔通
佢都講得出
再去到佢唔比你出
而你咁大個人有手有腳仲要買咗Gear
佢都應該知道
你都係會偷偷地出
而呢種情況下
佢唔知你會自己出
咁一係弱智 一係冇心裝在
而如果佢係知但扮唔知
咁佢係人渣
因為當佢明知你點都會去
冇選擇去保護你
而係扮唔知
即係佢講果堆藉口只係為咗美化自己

咁樣嘅人
都係算數吧啦

叫佢唔好絕食，改為禁欲自己打飛機，直到有雙普選為止

講過㗎喇呢一句😭😭😭

佢覺得唔係囉

你肯定佢係(男人)?

多謝你呀

問題3

我每次出都有同佢講
先斬後奏
但佢一係係咁炸我whatsapp
一係就發脾氣/絕食同情感威脅

呢個ac有幾個人用的

睇真d 啦 你男友廢柴黎嫁 得把口
仲要係自私到仆街 自己唔肯去做 就連身邊人都唔比去做

咁都叫黃絲咩
咩都冇做

你都絕食威脅返佢

簡單
你咪約佢行下遊行地點
行附近都得
行行下就自自然然去左嫁喇

都可以

不過試過已經約晒幾個人出嚟 一齊食飯
佢一知我哋去發夢
就一個人走咗

吓？
um…
唉 亂世中
想搵個同聲同氣ge人都咁難
anyway
有另一半應該要好好珍惜ge
不過同時諗下
你甘唔甘心
唔甘心ge 就改變佢喇
甘心ge 就改變自己

如果改變唔到 咁你就要諗下自己到底有幾鐘意呢個人

佢認為件事咁危險
而佢選擇左唔陪你

都唔代表D咩ge
只係代表左
或者你係最需要佢ge時候佢唔係度
但呢樣野
你只要同佢繼續
你就一定會記一世
而呢樣野都會成為你地之間條刺
你諗你喇

懦夫

做咩同舊垃圾一齊？

分手

既然話分手先出去衝, 咁好簡單姐, 分手

分手喇
話自己黃又乜都唔做
我黃你老母咩

垃圾男人

有啲嘢，死都要做

其實你真咪無撚腦

佢出唔出去 同佢讚唔讚成你出去係兩件事
兩件事唔可以擺埋一齊批判

人地男朋友話會保護到另一半 同真係保護到另一半
你豬腦黎架？唔撚識分？

大陸公安拎支槍捉你地番去再姦左你
佢用咩保護你？用佢兩隻腳中間支炮？
定人地男朋友葉問上身？
徒手一條友可以打十支左輪？

唔評論佢唔出和理非聚會等等行為
因為你地既野真係得你地知

但係你呢段 「人地男朋友話會保護女朋友」真心on99無撚腦

而家睇小說，話保護就保護到咩，槍黎架，會抽水強姦架

女人真係唔好上前線
俾狗拉到就俾佢地輪姦

有得揀都唔想分手

我會叫女朋友唔好出
(佢堅持就陪佢出)
利申:有時自己想偷懶比女朋友迫左出去 至少佢有事我可以即時幫佢報仇

一個正常嘅男性我相信唔會由你自己一個出去

佢唔出 都反對同阻止我出
佢冇話要保護我 都冇出去保護我
多謝你憑我呢一個就話我無腦 ching你一定好聰明

有冇膽去做 同最後結果做唔做到 都係兩件事

換番個會出去既男朋友

分手啦
仲係咪男人黎架

你搵返個勇武仔仔拍拖 個個高大威猛 jeng

仲有就係 出得去代表我知有咩後果 都願意自己承擔
呢個係我個人選擇 冇人可以幫我做決定
出得去預咗得返半條命

你又撈埋一齊黎講
佢出唔出去 同俾唔俾你出去 係兩件事

我知係兩件事 咪話佢唔出 又唔畀我出囉
你派夠膠未？ 個腦玩狼人嗰陣跌咗？

咁好心你屌尻佢唔出 就唔好撈埋唔俾你出黎講啦

講野 1999
知兩件事又唔識分開？
個豬腦處理唔到兩件事？

咁事實上佢係唔出又唔畀我出
點解兩樣分開嘅嘢 唔可以喺同一時間講
其實呢度得你一個睇唔明

話你唔分開黎講 又變左睇唔明
真係笑死人

2014年d人絕食都比人笑啦

你話我講嘢1999 我點知你明唔明？

分手佢係找數做前線先好
講到咁擔心都唔肯出黎陪女朋友， 出左事點算

同佢講我比人強姦就係你條廢柴無出黎保護我
上街唔洗理佢，唔做勇武都可以做下和理非習慣下先，上街並唔可怕，驚咪早退，風險人人受既程度都唔同！
盡做啦

冇責任心淨係識得情感勒索
freeride成個運動都算
就算退一萬步嚟講，呢個人嘅價值觀同你都唔同
你追求嘅係社會責任，係挺身而出
佢追求嘅係個人安逸，只會保護自己
甚至你本人都係「佢個人的幸福」嘅一部分
我甚至認同上面話佢「只係維護個人形象」嘅講法
佢所謂黃不過係對住你嘅形象工程，係維護自己利益
分手嘅話我唔信佢真係上前線
根本只係知道你唔會分所以大隻講
佢怕「失去條女」而用絕食抗議
諗住你會因害怕「失去條仔」而放棄個人自由
呢啲已己度人，懦弱冇膽又冇責任心嘅人
點過世啊？

傾咗好耐 佢都睇完呢個post 最後佢覺得所有嘢都係我唔啱 我冇理過佢 我應該反省 佢做嘅係正確 連登仔係外人鍾意講乜都得